突發！再有義務急救員被控於理工大學暴動需即時還押 律政司直指急救員助長暴力事件發生 不應獲得保釋

#九龍城裁判法院第一庭
#梁嘉琪裁判官
#1118理大 #新案件

D1 林（21）
D2 施（26）（懷疑涉及另一單無牌管有槍械，尚在警署擔保程序）
D3 梁（22）
D4 馬（24）

控罪1-4：暴動

案情：
眾被告被控於2019年11月18日於暢運道與科學館道香港理工大學一帶，與其他身份不明人士參與暴動

😡高度約160cm的 #張卓勤高級檢控官 以誣衊的方式反對擔保😡

❗️❗️保釋申請被拒❗️❗️

案件押後至2021年3月2日1430九龍城裁判法院第一庭再提訊

直播員按：作為一名律師以誣衊，失實，卑鄙嘅手段反對擔保，即使法治早已死，但呢個牽涉是人格嘅問題，專業亦屬失德，本人衷心祝願這個矮肥生物早墮地獄道。

法律原則：
被告人享有保釋候審權利，只有在以下情況才需被考慮不予擔保
1. 潛逃風險高
2. 重犯風險高
3. 騷擾證人

直播員再按：急救乃人道救援嘅一項，當 #張卓勤高級檢控官 進一步誣衊急救員是助長暴力事件。咁所有戰地醫生，都應該係士兵戰犯。 本人再次祝願 #張卓勤高級檢控官 及其親屬未來得不到任何急救服務。

直播員再再按：年輕不是罪，年輕不是提升潛逃可能性的理由，連 #張卓勤高級檢控官 這種矮肥生物都能渡過其年輕的年代，實屬不幸。

Source:

嚇?

突發

咩嚇??

推上去比多d人知

推

痴撚線

share出去比多d人知

誣衊急救員

基本上就係屈
share出去比多d人知

依家全部都唔比保

都幾撚癲
不如立法醫生唔畀任何可能瘭日犯案嘅人
即係所有人

推呀

#張卓勤高級檢控官 進一步誣衊急救員是助長暴力事件

救護員暴咩動

即係人道救援都係犯法

根本cls，毫無邏輯可言

屈

根本cls

有醫院係助長社會有暴力事件？

照律政司所講，係

Pin this one
上星期搞到poly 11人還押都係呢條賤種矮撚

[理大新案11人還柙] 折墮無比、泯滅人性律政司劊子手張卓勤

咁律師都可以拉埋?

拆曬佢囉

按佢邏輯，紅十字會存在都係助長戰爭發生
東華三院、馬會基金都係助長貧窮

推呀比多d人知

而家仲落得手charge 既根本上位投命狀黎架

咁啲戰地醫生應該全撚部上晒軍事法庭

比多d人share呢單出去先

cls

之前的士司機撞完人比人私鳥完FA都照拯救

幫手辯護既律師

你推得太密會令人唔想睇reply!

仲有無國界醫生呢d

呢d仆街要同黑警齊名

根本就三權合作
差佬9拉 <>律政司9告<>紅官100%入罪

次次都講到全部都係DOJ錯
忽視左落手判既係班狗官

無國界醫生呢
仲叫人捐錢
含撚啦

Push

CLS

咁嘅說話都講得出
係咪要拉埋救護拉埋醫生？

同dq 一樣
邊個敢dq 就即刻可以好似蔡亮咁acting d3
（本身做到49歲仲係d2)

律政司尤其under 周天行個班全部都係

呢單真係要多d關注，律政司講d咁既理論

有良心我認為唔應該救狗

香港律政司助長侵犯人權活動，引起香港市民對香港政府的不滿，是否觸及國安法的紅線?

按張卓勤高級檢控官邏輯，所有讀醫學醫都係戰犯，都係陷家產戰犯

因為佢地既存在係助長各種戰爭同殺人持械行劫等犯罪行為

到底佢同醫護界有咩仇怨

依家香港司法就係三步曲, 鳩拉, 鳩告, 鳩判

香港警察嘅出現夠助長暴力啦 又唔見有事

又係你條仆街, blocked

屌劣政司

呢條賤種擺明立投命狀上位

警局助長左罪案發生
冇罪案何需警察

push

tui

唔好覺得唔會，佢呢d野都講得出，下一步真係有可能，所以要多d人知道同關注接連幾單義務急救員被控於理工大學暴動需即時還押

香港警察先係助長暴力，721就係最佳例子

牙joe 上台仲洗乜扮
以前仲要避忌下肥蓬制裁

律政司hea告證據不足<>紅官照100%入罪

要多d人知道同關注接連幾單義務急救員被控於理工大學暴動需即時還押

Twitter見

左膠道歉都冇用

而家乜都有得屈一餐

dllm

莫哲暐條賤種比我cap fb 上黎即刻出公海po 單單打打

係咪c9線
有冇計扔呢個case上國際線 spread 開佢

cls

On撚鳩

就嚟隨便拉個人話念力參與暴動

反人類最叻

左膠不嬲都好撚小氣

急救員點助長呀屌你老母

痴撚線

就咁被我網上串幾句都發脾氣
都已經預視到條友根本唔會「道歉」

國際戰線 莫哲暐 ： 如果拜登奶共 我會認錯並公開承受眾人批判

垃圾臭港 只有攬炒

賤種律政司

Cls 倒果為因 唔係啲狗暴力 撚要用到救護員？

咁醫護都係?其實黑警都係喎無限上綱

On99

咁做醫生咪殺人兇手？條仆街成日用呢d語言藝術黎砌尻人，我屌你老母死全家落地獄啦

dklm cls

聯合國幾時拉埋助長戰爭嘅聯合國醫生？

愛惜香港人既生命
並非鼓勵暴動

其實如果依佢既邏輯
即係黑警有使用暴力啦

救急扶危係助長?
以後有案底 打架 醫生都唔好醫呀

3月1日一單，3月2日一單

即係話救人要睇身份

.

狗官一早出曬名啦

醫護中立㗎喎，被師鳥嗰啲仆街都救喎，點助長法

上一次都係用呢個原因
根本就係見咁都可以求其還押
所以又拉多幾個救護

瘋了 這個香港已經瘋了

屌
推唔到

我X佢XX

然後個官就話咁的確被告份口供係冇嘢講，冇指出佢係一個救護員，所以唔俾你保釋

喂又話無罪推定嘅？

無國界醫生係咪參與戰爭？

政府先係助長暴力事件喎
一早講句撤回有幾難
而且最後都講咗

Dead body, 仲要gas gangrene 果隻

咁囂張自大既人點會道歉
更何況無人要佢既道歉，佢地切腹死撚晒就最好

我屌佢老母臭閪

唔佢啦
呢班人過去兩年無出過聲

政府自己人嚟

紅十字/新月會同無國界係罪犯

遲啲可能會
宣誓愛國果班就冇事

全力祈禱佢撞車出意外, 然後急救員為免助長暴力, 唔撚好救佢

on9

檢控官 點解無被制裁

急救員係協助人道救援

Fuck

要問公民黨

左膠： 得大波驊係仆街 其他被迫打份工

屌你老母，律政司啲人一定要死全家

佢嘅角色梗係咁講, 講一句納粹法庭都判十幾廿年，海外說客好似無嘜評論過

呢個係支方嘅立場, 打仗一定先炸醫院呢啲地方

多謝大律師公會繼續睇唔到

不如叫香港法院宣佈D NGO去戰亂地區做人道援助助長暴力

都要有批智障左膠話DOJ得大波驊係仆街先成事

傻了，都傻了

沈祖堯同成班頂級醫生入中大做急救,咁佢地又暴動?係既話律政司快D告埋佢地,法律面前應該人人平等

人權律師 大律師公會主席:法庭係專業

所以人該死

咁所有醫護都可以拉啦
邊個急救過葉繼歡直頭可以終身監禁

推推推

係喎 ，律政司呢套可以apply埋落佢地度

下次有人要幫手，問清佢係咩人。既然建制覺得幫人都係錯，咁佢係建制人就自然要建制入面既人幫手。

非建制人唔好幫建制人以免自己喇屎上身。咩急救，幫手都唔好搞。

屌你 肥矮生物

支那曱甴集團

唉

noted.

屠殺人道救護

「黨不救 你不能救」

律政司, 2021

仆街死啦 律政屍 肥閪
幾時 痴肥 爆血管呀 冚家剷

左膠都要死
阻撚住哂

推！！

劣政屍香港大毒瘤
咩都屈咗先

睇#48
上星期poly 11人還押都係張卓勤隻食屎狗做

做到幾仆街都有班弱智仔幫手開脫話 「大波驊迫佢地」
咁梗係有幾仆街做到幾仆街

推啦 吊
歪理不能接受

醫院收罪犯係咪都係助長罪行呀屌你老母department of jokes

律政司仆街
個法官全盤接受仲裁仆街

屌啊

屌

要求拉埋無國界醫生以示公平

一隻手掌拍唔響，所謂和理非一定要被追究

屌你老母

咁捉到真犯記住唔好救援, 廢事助長犯案

成個消防署可以整走佢
助長火災

搞錯咗先後，哩啲人渣唔死，香港邊有得救

最助長暴力就係3萬狗
無左3萬狗邊有呢次抗爭
炒撚哂佢地就天下太平 黨安法都唔撚洗

紅十字會即頭係世界大戰嘅元兇

大仆街

冇犯法都唔畀醫，咁監獄裡面嗰D係咪全部都唔可以接受治療？

幾時拉晒戰地醫生？

正一白痴正苦

Cls
黑警死全家

721白衫有得保

法治社會 笑撚死人

就連棄保潛逃嘅上海仔都可以保釋

黑社會再加曾經棄保潛逃

審咗啦咩屌你老母有乜理據話人助長？

即係示威者有受傷生命危險唔值得救？

個官又係痴鳩線

即係點？ 二次大戰既戰場救護員助長戰爭？

幫罪犯打甩控罪，助長犯罪？

根本唔撚合邏輯

以後唔駛救黑警同支那狗

香港法治反人類

曾鈺成帶人走算唔算助長暴力

據了解，案發當日有示威者欲從理大突圍而出，期間有人扔磚及汽油彈，包括4名被告在內的十數人於現場被捕。4人及後一直定時向警方報到，其中D2曾聲稱自己是急救員，並被搜出急救物資，D4則是護士學生。據悉當日與4名被告一同被捕的人，有部分已於前年及去年「踢保」。

一日比一日痴線 完全唔想留係臭港

有冇上訴保釋

多數唔比

根本反人類行為黎

南丁格爾原來係宣揚戰爭主義

冇班警甴暴動，咪冇人需要急救囉法律曱甴打橫嚟講

你唔去告埋聯合國 維和部隊加無國界醫生 on9

個官接納咪又係仆街

即係所有醫生都係助長D人繼續不健康嘅生活?

痴撚線
係咪反政府就必須死
受傷都唔救得？

個mindset根本就係反人類
係咪可以告上國際

再多一個手足要還押
忽然加控，之前乜文件都冇俾過辯方
詳情留意直播台

祝佢有病無醫生睇

九唔搭八，即係如果有人受傷，救佢都係助長暴動？咁醫生宣誓個oath 仲有咩用？

不如全世界人拉界

不如全世界人拉晒

cls ! first aid 救人都唔得！黑警，律政屍，紅官死全家